盧廣仲港騷 扮偶像劉華唱〈忘情水〉

台灣歌手盧廣仲一直視劉德華為偶像，一場來到偶像的香港主場開個唱，盧廣仲亦不放過任何扮偶像的機會！早前唱完〈絕對在乎你〉，昨晚尾場又再唱〈忘情水〉，唱腔似到十足！

盧廣仲一連兩場的「春季世界巡迴演唱會」香港站昨晚圓滿落幕，來港開騷的他努力講廣東話，無厘頭晒自己記得的廣東話：「我唔知道，廣東話我識聽唔識講。」除了閒聊用廣東話外，他更唱了幾句〈小李飛刀〉，前一場獻唱了偶像劉華的廣東歌〈絕對在乎你〉，今場則唱了一段劉華的〈忘情水〉。開騷期間廣仲於社交平台開直播，照顧未能到場的粉絲，直播中途他即興再扮劉華唱新年歌，最後以「劉華式」笑聲作結，惹全場爆笑！